已刪除cctvb一系列channel 仲同屋企人講有親中報 我見一份撕一份

屋企人成日比cctvb同白粉報洗腦日日屌日美歐，屌美國成日恰中國人，又成日覺得中國愈來愈勁 ，冇中國既話香港會食屎，又話啲示威者搞咁多野一定收左錢，以前我會關埋房門扮聽唔到，但今次我唔會再忍。

我直接屌鳩佢你中國習總剛剛講完中國人不打中國人，轉頭就開槍殘殺我地香港人，有咩人會為小小錢連命都唔要，你地啲中老年人因為怕事，最終惡果要我地年輕一代承受，你地居然仲落井下石?

幾十年前我地香港人當中國人係自己人日日夜夜送錢送物資上中國，冇香港，中國會有今日?但到左今日佢地唔飲水思源不凸止仲咁殘害我地香港人。

同埋香港有幾多外資企業，冇佢地香港仲係垃圾小
魚港，呢一切都係靠以前香港人同英國人一手一腳建立，依加先20年東方之珠呢個曾經值得香港人自豪既名聲已經比中國同香港傀儡政府破壞哂，我唔會再忍，最少我會將呢啲扭曲事實，黑白不分既媒體係屋企裡面徹底刪除，亦會叫其他朋友一齊咁做。

大陸連的士陳呢啲演技九流既垃圾都紅得起，有啲就靠賣左個良心先上到位，啲劇黎黎去去都係果3福屁，真係值得你地睇?希望大家都認真思考下係咪應該繼續比呢啲垃圾洗腦。

啱，首先由屋企做起，先要delete cctvb頻道

我明珠台都刪撚埋你 出賣香港既垃圾臭西電視台

cctvb

然後要裝返啲野其他野比佢地睇 如果唔係佢地太悶會出街搵cctvb睇